有無人覺得連登最失敗就係個張連登仔合照?

搞到個個連登仔都被標籤

唔覺

我淨係覺得娛樂台俾你攪彎曬

好彩冇喺百里香影

一齊食百里香件事會唔同啲

非

今日落雨唔出街食晏

一張相代表就個個都係咁?
用下腦好嘛
再者, 張相幾多年前

用下腦啦你

仲有幾多人記得